不如不見呢首歌係點解

陳奕迅

不如不見

作詞：林夕
作曲：陳小霞

頭沾濕 無可避免 倫敦總依戀雨點
乘早機 忍耐著呵欠 完全為見你一面

尋得到 塵封小店 回不到相戀那天
靈氣大概早被污染 誰為了生活不變

越渴望見面然後發現
中間隔著那十年
我想見的笑臉 只有懷念
不懂 怎去再聊天

像我在往日還未抽煙
不知你怎麼變遷
似等了一百年 忽爾明白
即使再見面 成熟地表演 不如不見

尋得到 塵封小店 回不到相戀那天
靈氣大概早被污染 誰為了生活不變

越渴望見面然後發現
中間隔著那十年
我想見的笑臉 只有懷念
不懂 怎去再聊天

像我在往日還未抽煙
不知你怎麼變遷
似等了一百年 忽爾明白
即使再見面 成熟地表演 不如不見

求解

反正都係一世a0 講你都唔明嫁啦

講黎聽下

即使再見面 成熟地表演

分左手之後好掛住對方好想見返佢。日復一日年復一年終於見到佢，但因為雙方經歷既事同人唔同，彼此都各有成長、變化。見到面既時候先發現眼前既佢同以前既佢已經係兩個人。個份想念、懷念只能收埋係心底，亦令自己覺得再次相見不如不見

Long d?

不如不見

岩

好久不見 不如不見

未完全放低呢個對象之前，與其為左想見一面而要扮哂冇哂野放低哂，不如唔見好過。

即使見到對方都唔會返返去之前既關係
見到又會勾返起往事
明明耿耿於懷未放低見到面都要扮到過得好好咁
見黎做乜

過咗去既都係算啦
咁解

只是說 一句
好久不見

我都係咁解

想哭

頭沾濕 無可避免

濕咗個頭返唔到轉頭

倫敦總依戀雨點

仲掛住你

乘早機 忍耐著呵欠 完全為見你一面

偷偷見你一面

尋得到 塵封小店 回不到相戀那天

睇返啲信物，回頭望卻得不到熱戀

靈氣大概早被污染 誰為了生活不變

大家分開所有野都改變

越渴望見面然後發現

思念期

中間隔著那十年

原來走得那麼遠

我想見的笑臉 只有懷念

都仲係掛住你

不懂 怎去再聊天

見返都唔識唔知講乜

像我在往日還未抽煙

借酒借煙消愁

不知你怎麼變遷

你卻華麗轉變

似等了一百年 忽爾明白

我地之間距離，明白到

即使再見面 成熟地表演 不如不見

即使見到，大家都會微笑點頭，中間自己既感情堪荷都已經埋於心底

尋得到 塵封小店 回不到相戀那天

第一次見面既地方

靈氣大概早被污染 誰為了生活不變

都已經改變

越渴望見面然後發現

中間隔著那十年

我想見的笑臉 只有懷念

就算見到都已經唔係從前既你同

不懂 怎去再聊天

像我在往日還未抽煙
不知你怎麼變遷
似等了一百年 忽爾明白
即使再見面 成熟地表演 不如不見

之前比人帽完佢比返呢隻歌我聽

感謝bro

屌你

開心啲啦

禾典知

巴打
留個tg傾下計？
非基